+++
title = "开始应用"
description = "启动处于已停止、未运行等状态的应用。"
weight = 10
+++


启动处于已停止、未运行等状态的应用。不支持开始无计算组件的应用。

**操作步骤**

1. 登录平台，切换至业务视图，进入待开始的应用所在的项目，并选择该应用所在的命名空间。

2. 单击 **应用**，进入应用列表页面。

3. 单击已停止的 ***应用名称***，进入应用详情页面。

4. 单击 **开始** 按钮。

3. 在弹出的确认提示框中，单击 **确定** 按钮。
